{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 탐라도다펜션(헬로키티아일랜드, 산방산뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインとチェックアウトに関するご案内です。 5月からメゾネットタイプの客室構造が変更され、ベッドは2階から1階に変更されました。 客室料金を除いた追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地にて決済してください。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、それによる払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊と同性の未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での直火方式の魚や肉焼き、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の案内事項です。 予約特典としては、全客室で無線Wi-Fiを提供しており、バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキュー場は先着順で予約し、天気が良い場合のみご利用いただけます。 バーベキューを利用する際にはご連絡お願いします。利用時間と金額の案内もあります。 常備薬が完備されており、駐車も可能です。 案内された周辺の観光地や近くのスーパー情報もあります。 客室内にはミネラルウォーターが提供され、周辺にはスーパーもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金以外の追加人数やオプションの支払いはいつ行えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加金額は、当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の料理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の魚や肉焼き、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は先着順で予約し、天気が良い場合のみご利用いただけます。バーベキューを利用する際にはご連絡お願いします。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬が完備されており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地やスーパーがありますか？",
            "answer": "案内された周辺の観光地や近くのスーパー情報もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にミネラルウォーターはありますか？",
            "answer": "客室内にはミネラルウォーターが提供され、周辺にもスーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 459
    }
}